Пакет pgx - можно считать стандарт для работы с postgres, пакет pq уже не так 
давно не развивается, а не его странице так же рекомендуется использовать pgx


Пакет chi - хотел использовать внешний роутер, так как роутер в стандартном пакете меня не устраивает (нет URLParam и удобного ограничения на методы, хотя в go 1.22 появится). Пакет хорошо протестирован, быстр, совместим с http.Handler и имеет множество звезд на гитхабе. 

Пакет testify - так же можно считать стандартным пакетом для облегчения тестирования.